中美博弈 外匯交易

目標100USD →10000USD

Forex club 介面易用 但要配合其他apps拎料

金必需買

短期睇好歐元 長期睇好黃金

歐元今個星期尾 or 下個星期中可以放哂佢
因為市場已經消化咗個援助方案

就升完 等下一波回調再入

白銀壓力位, 歐元升到下降TREND

更新 已賺到傻